想問下foodpanda 同deliveroo係咪中資app?

好難搵咩？

有搵過
但唔知可唔可信

熊貓上年有比員工罷工
袋鼠好似報狗拉車手

熊貓梗係覺得係中資野

熊貓HQ係德國同新加坡

如果你要計資金 分分鐘間間都有啦

事實係foodpanda 德國公司cut tvb廣告
deliverblue 報狗拉自己員工
就係咁簡單